[JJ插火山]有冇人知邊到仲有正版gba帶賣

執屋搵到部gba仲用到 屎忽痕想買返隻洛克人exe5黎玩
有冇巴打知邊到仲有得賣 如果有中文版最好 日文都冇所謂
我聽人講呢間日本野可能有
但想睇下香港搵唔搵到先再諗係日本買

push

日本有間叫super potato 嘅舗頭勁多
駿河屋上網買集運返香港可能都得
香港我真係唔知 幫你唔到

我有果盒帶 你講一講今晚返去試下玩先

我都搵得返部gba sp同成推帶
但係偏偏個叉電器壞撚左

琴日係深水步高登行左轉見到間野有帶賣
不過高登個場就黎收皮 要去就快 希望幫到你

餅exe5帶仲係到

唔該晒 聽日去睇睇

之前果餅帶save唔到dum左

間野連Gameboy都有得買

Exe5玩ds版啦
雙版本合集